# torbor_test

Пример использование компонента:
1. скопировать файл в папку components
2. Создать объект класса в вашем файле отображения с тестовыми данными
	$diff = new app\components\DiffControl(20, 100, 78);
3. Обращение к методам объекта стандартное 
	echo $diff->getAmount() - отобразит результат вычислений

